# Copyright (C) 2020 weForms
# This file is distributed under the GPL2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wenprise advanced variable manager\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-29 15:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-29 15:53+0800\n"
"Last-Translator: Amos Lee <iwillhappy1314@gmail.com>\n"
"Language-Team: Wenprise <amos@wpcio.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Generator: Poedit 2.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: src/settings.php:15
msgid "Chinesize"
msgstr "中国化"

#: src/settings.php:28
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: src/settings.php:29 src/settings.php:77
msgid "Checkout Fields"
msgstr "结帐字段"

#: src/settings.php:83
msgid "Chinesized address"
msgstr "中国化地址"

#: src/settings.php:84
msgid "Enable chinesized address fields"
msgstr "启用中化地址字段"

#: src/settings.php:91 src/settings.php:92
msgid "Remove company fields"
msgstr "删除公司字段"

#: src/settings.php:100 src/settings.php:101
msgid "Remove postcode fields"
msgstr "删除邮编字段"

#: src/settings.php:109
msgid "Disable Select2"
msgstr "禁用Select2"

#: src/settings.php:110
msgid "Disable Select2 built in WooCommerce"
msgstr "禁用WooCommerce内置的Select2"

#: src/settings.php:131
msgid "Orders Filter"
msgstr "订单过滤器"

#: src/settings.php:138
msgid "Order filter by status"
msgstr "按订单状态过滤订单"

#: src/settings.php:139
msgid "Enable order filter function in order list page."
msgstr "在订单列表页面中启用订单筛选功能。"

#: src/settings.php:146
msgid "Allowed order status"
msgstr "允许的订单状态"

#: src/settings.php:147
msgid "The order status allowed to filter."
msgstr "允许筛选的订单状态。"

#: src/settings.php:163
msgid "Use custom template"
msgstr "使用自定义模板"

#: src/settings.php:170
msgid "Order list template"
msgstr "订单列表模板"

#: src/settings.php:171
msgid "Use optimized template for order list page"
msgstr "为订单列表页面使用优化的模版"

#: src/settings.php:178
msgid "Order detail template"
msgstr "订单详情模板"

#: src/settings.php:179
msgid "Use optimized template for order detail page"
msgstr "为订单详情页面使用优化的模版"

#: templates/woocommerce/myaccount/orders.php:43
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: templates/woocommerce/myaccount/orders.php:45
msgctxt "hash before order number"
msgid "#"
msgstr "#"

#: templates/woocommerce/myaccount/orders.php:111
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: templates/woocommerce/myaccount/orders.php:142
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/woocommerce/myaccount/orders.php:146
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/woocommerce/myaccount/orders.php:153
msgid "Browse products"
msgstr "浏览产品"

#: templates/woocommerce/myaccount/orders.php:154
msgid "No order has been made yet."
msgstr "暂时没有订单。"

#: woo-chinesize-by-wenprise.php:123 woo-chinesize-by-wenprise.php:125
msgid "All"
msgstr "所有"

#~ msgid "No matches found"
#~ msgstr "没有找到相关内容"

#~ msgid "Allow filter order by status"
#~ msgstr "允许在筛选器中出现的状态"

#~ msgid "Use optimized order list template"
#~ msgstr "使用优化的订单列表模板"

#~ msgid "Use optimized order detail template"
#~ msgstr "使用优化的订单详细信息模板"

#~ msgid "Store name"
#~ msgstr "商店名称"

#~ msgid "Store or company name"
#~ msgstr "商店或公司名称"

#~ msgid "Store contact name"
#~ msgstr "商店联系人名称"

#~ msgid "Store service contact name"
#~ msgstr "商店联系人姓名"

#~ msgid "Store contact phone"
#~ msgstr "商店联系电话"

#~ msgid "Store service phone"
#~ msgstr "商店服务电话"

#~ msgid "Store state/province"
#~ msgstr "商店省份"

#~ msgid "The province for your business location."
#~ msgstr "商店所在的省份。"

#~ msgid "Store county/district"
#~ msgstr "商店区/县"

#~ msgid "The county/district for your business location."
#~ msgstr "商店所在的区/县。"

#~ msgid "ZTO express Shipping options"
#~ msgstr "中通快递选项"

#~ msgid "Company ID"
#~ msgstr "合作商编码"

#~ msgid "ZTO express partner id"
#~ msgstr "中通合作商编码"

#~ msgid "Signature key"
#~ msgstr "合作商签名"

#~ msgid "ZTO express partner signature key"
#~ msgstr "中通合作商签名"

#~ msgid "Shop key"
#~ msgstr "商店密钥"

#~ msgid "ZTO express cloud print shop key"
#~ msgstr "快递管家的商店密钥"

#~ msgid "Sku"
#~ msgstr "SKU"

#~ msgid "Variable"
#~ msgstr "变量"

#~ msgid "Price"
#~ msgstr "价格"

#~ msgid "Regular Price"
#~ msgstr "原价"

#~ msgid "Manage Stock"
#~ msgstr "管理库存"

#~ msgid "Stock"
#~ msgstr "库存"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Advanced Variable"
#~ msgstr "高级变量"

#~ msgid "Edit Successful!"
#~ msgstr "编辑成功！"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "恢复"
